ゲーム：
動物タワー

バランスをとって、様々な形のオブジェクトを乗せていく。


ーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーー

プロのチームでも、
みんなでチーム作るぞとなっても、やる気がない人がいる
→そのやる気をない人をどのようにマネジメントするか、
　そこが腕の見せ所。


チームの話をすること。
→みんな集められない。

だから、複数人で良くて、（特定人数で良くて）
決まったことを、→全員に共有することが大事。
絶対共有。


---------------------

学生症候群
期限ぎりぎりまでやらないで、
期限近くなったら、
→やって、間に合わない！！となる。


ーーーーーーーーーーーーーーー
工夫するところをどうするか？
周りをどう面白くするか？
コンセプトから離れずに。

